觀塘女子返家揭發 母親燒炭亡

觀塘嘉樂街49號，晚上8時許，一名女子返家時，赫見母親倒卧屋內，慌忙報案。救護員接報趕至，經檢驗證實該名母親已氣絕身亡，屋內有一盆燒過的炭。警方正封鎖現場調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

咁就一世陰影

又一單